老衲將會退出連登，並流亡東莞

挽留

老水支持

老德支持

好好笑

押解你返去靖國神社

因為叫完雞冇比錢？

唔駛, 直接打到佢魂魄自己飛去靖國神社, 希望有booking

Why?

bye

走啦仆街

退出左幾多次

小心俾人劏咗黎做狗肉煲

老董支持

老牛支持
衲dee諗住帶幾多錢走難呀
兌定啲外匯兌換券喎，上面有啲友誼商店唔識認我哋啲港紙
俾個版你認著，費事你兌錯啲陰司紙就唔好啦

叫雞就叫雞啦

保持中衲

老西都g持十卜十卜